NBA 球星 Aaron Gordon 誤發女友「露點照」遭網友截圖瘋傳：Murray 2.0 是你？

隨著 NBA 休賽季的到來，許多球星紛紛把握時間與自己的家人或伴侶好好相處，奧蘭多魔術前鋒 Aaron Gordon 便於近期和女友 Izabela Guedes 一同度假放鬆，不料卻意外誤發私密照到網路上，引起廣大網友瘋狂熱議。

現年 25 歲的魔術球星 Aaron Gordon，是聯盟著名的扣將之一，生涯至今參加過 2 次 NBA 灌籃大賽，但最終皆在決賽時以些微差距敗給了對手，被球迷封為「NBA 灌籃大賽史上最強亞軍」；今年賽季 Aaron Gordon 平均每場可攻下 14.4 分 7.7 籃板 3.7 助攻，率領魔術成功挺進季後賽，但之後卻因傷勢在身無法出賽，最終慘遭公鹿 4 比 1 淘汰止步首輪。

賽季結束後，Aaron Gordon 便很快離開園區並和親朋好友相見歡，其中包含了他現在的巴西辣模女友 Izabela Guedes，兩人多次於網路上高調放閃羨煞眾人，不過就在日前 Aaron Gordon 於個人 Instagram 上發布限時動態曬女友的時候，疑似不小心沒有將「遮點」的表情符號擺在正確的位置，讓 Izabela Guedes 的私密處就這樣公諸於世。

事後 Aaron Gordon 發現不對勁立即刪文，但情況似乎為時已晚，早已有大量網友將其限時動態截圖備份，並在網路上瘋傳討論，目前為止雙方都還沒做出任何回應；事實上這種類似情況在 NBA 界亦不是第一次發生，今年 3 月金塊後衛 Jamal Murray 就曾於個人 IG 誤傳自己和女友的私密影片，同樣亦在當時造成極大轟動。

圖定老母

樓主你有10秒

你地睇埋我個份

一定黑lin

第一次見有人對波生到上膊頭
仲要咁細波

murray嗰陣條片正好多

堅挺

nigger

究竟所謂超模既定義係咩 有健身會打扮既人？
以前超模真係一行出黎會有個種職業高冷感

無格呢

條女好撚正喎

呢種膚色既黑妹好撚正

識貨

真

知唔知依家咩年代呀死老嘢 日撚日當年當年以前以前
依家有部電話係手人人都可以係超模

如果你唔係老嘢咁你仲可憐
因為你既心態已經係個老嘢
唔願意接受新事物 或者已經同新時代開始脫節